侵：如果我哋可以審核（audit）個總投票數，我哋就可以輕鬆贏亞利桑那州

侵侵加油

AZ唔敢抱太大期望，希望其他州反cup到

AZ分分鐘最尾爭幾千票,又係sharpie同dominion問題,最好打係呢個喎

講真其實部機咁廢做乜重要用

問題係 「如果」

女權同黑命貴終於反了
差班死左膠

就係貪佢廢?

都要等上court嫁啦

方便改code

一啲都唔廢, 令到Biden 由輸變贏仲唔勁?

點解有用